[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (77) 星期四晚9時正 連登製作人 X 101開票啦！！！！

連登最終回投票正式開始

今次加多左幾條問題 希望各位巴絲都踴躍參與
曜漢仔對笑眼（kpip絲）會係星期四晚公布排名
個表都係佢整架 大家到時比多幾個likes佢啦

歡迎大家表達唔同既意見
但希望大家都做到和而不同 互相尊重
盡量唔好嘈交 唔好破壞呢到和諧既氣氛

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

lm帶餅性

帶埋偽牙餅concept相(feat. 南小朋友)

曜b留名

肥短手本人LM

曜B LM

一日曜b家 終身曜b家!!
曜b家族大集合

又撞
諗住加埋藍老師新圖

牙性留名 一定要出道啊！

怕醜偉仔lm

帶新相留名

牙k留名

大家冷靜啲 唔好推咁多PO上黎

集氣跪求偉仔岀道

我都畀隔離fake到lm完發現時間唔對路

頂

連上次開多左既post都出來

再次好貪心地帶3pick留名

我臨出PO前有望左眼 都差啲以為自己睇錯自己唔係1001
心諗點解個76仲有得回既

新圖留名
好大個牙憲好滾動

LM 偉碩星期五一定要出道

lm

曜B條小脷仔LM

我愛你地
lmlm

我可唔可以lum你

歡迎歡迎

無處不在牙潔

第一次帶牙熙lm

大家嘅pick要加油呀

本身想改曜B與gay彬之間的小蘋果
但係長得滯

吳卓羲？

頂failed

牙熙

縮寫: 曜彬果

都可以 彈吉他既牙K

gay彬出到道就改呢個

好撚sad
MW係咪繼p社後一大垃圾公司

今晚要淫性先得 點解站姐拍仲可以正過正片
唔知本身係邊個站既站姐呢 牙性一定記得真人
最後望住個鏡頭

lm先

牙性留名 星期五要出道呀

曜b條底褲仔留名

不得了

留名

專登留返條底褲仔俾你

曜b家族突然多左咁多成員

你兩個交換左嘅喂

曜b管家代表眾曜b sssssssssss歡迎你

第一張好cute 見到下面個張先醒起琴日無聊用snow整咗

邊個想做埋腹肌粒墨啊

好羞恥play

曜b家族幾時出族譜？召喚管家！

偉仔家族除咗聖水都好純情

我再下次改做 曜B個推油師傅

好多個PO前有出過第一代架

黎黎黎 曜bb家族大集合 請列隊
下面先到先得

曜b管家ran

曜漢B條小脷仔

嬌妻

曜B條底褲仔

meet左塊膠布而紅左

mbk

曜b家族族譜 第二代 持續更新中

曜b管家ran
曜漢B條小脷仔
曜B個小嬌妻
曜b大脾仔
曜B條底褲仔

對唔住海南巴 之前係我扮你fd話你似金曜漢

錫翻
其實我真係唔明點解唔用遮瑕膏

突發

+1

小小曜b

笑咗

星期五跪求牙偉出道

曜b家族族譜 第二代 持續更新中

曜b管家ran
曜漢B條小脷仔
曜B個小嬌妻
曜b大脾仔
曜B條底褲仔
曜b個兔牙仔
曜b個小小曜b

我地嘅人生都係一個騙局

華麗轉身學會會長曜B

偉仔狗啃頭

清純兔牙仔留名

ssg組

我記得有
JohnKim
同 華麗轉身

Music Works中小型公司都有啲限制嘅
Pledis MBK呢啲先真係垃圾

mts

仲有肥短手 事業線

耶啵x2

用膠布可以自己痴/叫直男痴
遮瑕膏蝕抵晒比Cody 嬲

多到咁

你真係好好睇

希望下個PO既LM可以出埋曜b族譜啦

查看 @4hangyul 的推文：

牙潔威脅到曜b嘅404韓勝宇後援會永遠榮譽會長個位，真係唔係呢集揀固定pick，都唔知牙潔鍾意牙性 404真係開嚟專畀偉碩性收兵

南小朋友牙潔上身

大家族咁

牙性係縱火犯攻略埋男人既心

ugi

move

睇Myteen She's Bad個官方MV，會覺得Dingo Music個景同鏡頭拍得仲有質感

牙餅

請原諒我洗咗大家版

召喚佢地 全名係咩

老老豆豆，我而家收偉性餅嘅圖仲多過牙潔

突發 揾到小小偉

袋袋絲

你地係咪確保袋袋平安既袋袋專員

曜b對肥短手
曜B勝宇條事業線

得啲咁慘

wow you竟然是個大袋

一開始討論袋袋就搞到我望每一幅相都係搵袋先

曜b家族族譜 第二代 持續更新中

曜b管家ran
曜漢B條小脷仔
曜B個小嬌妻
曜b大脾仔
曜B條底褲仔
曜漢b個兔牙仔
曜b個小小曜b
曜B華麗轉身
曜b對肥短手
曜B勝宇條事業線

歡迎曜b ssssss跟隊 加入曜b既大家族

好多人

曜b家族族譜 第二代 持續更新中

曜b管家ran
曜漢B條小脷仔
曜B個小嬌妻
曜b大脾仔
曜B條底褲仔
曜漢b個兔牙仔
曜b個小小曜b
曜B華麗轉身
曜b對肥短手
曜B勝宇條事業線
曜漢仔對笑眼

歡迎曜b ssssss跟隊 加入曜b既大家族

差啲冇左kpip絲添!

我竟然忘記左1pip絲

JohnKim絲算唔算係我地家族

曜b家族族譜 第二代 持續更新中

曜b管家ran
曜漢B條小脷仔
曜B個小嬌妻
曜b大脾仔
曜B條底褲仔
曜漢b個兔牙仔
曜b個小小曜b
曜B華麗轉身
曜b對肥短手
曜B勝宇條事業線
曜漢仔對笑眼
JohnKim

歡迎曜b ssssss跟隊 加入曜b既大家族

本身都冇睇到咁落

外戚？

同名同姓人士?

諗到個有d sad

少年美chorus正到

唔好燈

我點解會諗起中史

拎起過myteen其中一隻專輯睇
真係好簡單一本薄嘅photobook
利申冇留意佢地其他隊友
但覺得好浪費憲彬嘅才能

星期五喊硬

回鍋肉專收兵

好啦 等我一陣沖完個涼去重溫下202個決賽提前準備下先

尋日重溫咗

兩年了 我都係冇睇翻個中字 太虐

個時預左個PICK入唔到 所以成程都幾輕鬆

我都係 616睇完直播之後就瞓咗 唔敢睇中字

個時我都係點知去到第四突然叫佢個名興奮到叫咗出嚟

我想講每年final完左都唔敢重睇

同pick 我仲要決賽前幾日夢到佢第五
然後去到第五都未叫個下我放棄咗諗住睇下有冇得爭11 點知第四 喊到傻

預知夢少年

希望今季既決賽 我之後係會不停loop

我都想
咁多季黎講
我都係鐘意睇404

我等你改名㗎

呢到咁多巨蟹baby

我係不停睇202，睇咗幾多次都唔知，不過101個人都認得晒

但而家淨翻2日我都未夢到
集氣

不過我唔鍾意7月生日

偉仔你要出道啊！！！！

好Q好想課金！

希望今次大家既op/2p都入到
琴仔有得做c我都心滿意足

好qq!!但用呢啲實俾我啲fd笑毒

私心好想琴b都入埋
但又覺得牙偉更加逼切 唉

我有掛一個係鎖匙 已習慣做毒撚

我最近都二刷左202
呢季完左都想再刷一次404
諗到下個星期五就無直播睇有D空虛

做完gym展露成果(因為啱啱練完未縮水)嘅牙餅

11個完全唔夠pick如果計埋淘汰嘅仔仔 我可以pick足兩隊

今次11個真係唔夠 好多個都想佢入

第2隊 JBJ 喇

係咪新朋友
召喚搞笑主席嘈絲

歡迎

已經開始刷緊404

有冇人投緊依個？JBJ2.0?

我好掛住牙憲

突然係度諗 今年MAMA仲會唔會係香港
咁會唔會係佢地第一次係香港既演出

一齊去我要拎手幅

我都好掛住97line餅憲

MaMa 簽左好耐約 依幾年都會香港搞

哦! 咁大家可以草定錢啦
一定黎拎返個獎

Mama 男新人走唔甩喇

同埋跳X1MA同出道歌

上面mcd嗰啲入場相 係咪大部分都篤緊個酒粒餅

(摸摸頭

啊!!!!!!!!!!曜b又對住佢既韓哥做咩!!!!

唔洗驚 Txt音源差 銷量既話都係十幾萬左右 izone都多過佢地
正常出道既新團銷量真係好難多過Pd系出既團

Sweet到

牙性依幾張好嬌滴滴

唔覺txt有幾強勢

其實大家都知啊喊一定會出道
但佢個髮型 有冇p圖高手幫佢執執個髮型

呢排少上水

一下就的趨牙餅嘅牙性

幫我美談刷下存在感 好可愛

求下佢唔好露額頭就得

好似有見過佢順毛 順眼好多 幾好睇
不過sry冇圖

佢戴帽應該會幾好睇

好彩佢唱同rap都難聽 出道之後分到既part應該唔多

其他團都係

Lm

唱歌同rap都可以慢慢練嘅
我覺得佢做dance break位應該好好

聽聞話係固定動作
不過牙性排位嘅時候入場都係呢個動作
我哋滿足下

轉左背景 真係影得太好 忍唔住日日j

ab6ix唔係大熱咩

dl snapseed

mama in hk 尼句我已經講到厭

Ugi而家melon仲有3x位 404出道歌唔難聽既話音源都應該唔會太差

波波絲

上面講起袋袋

你地諗咗去邊啊

巴

404就完
如果呀潔入唔到
我會繼續飯佢

(我有時諗會唔會得我一個係呀潔男飯....）

曜b等緊你啊

勁鍾意尼個開頭
一個寵一個被寵

呢排有啲忙

捱到星期五就得架啦!!
我每日起身都倒數

ajy點都傾掂比自己兒子攞獎

你聽日9點會喺到主持大局架可?

臨訓前先比我睇到呢兩張圖
點訓得著呀

其實牙喊有轉過髮型

佢係站姐個fancam都有伸!!!

當真?!願聞其詳以為佢卷毛已經係永久髮型

好想搣走塊膠布

星期五忙極都要空夜晚嗰段時間出嚟
好想快啲到又好唔想快啲到

牙性成日伸條脷出黎勾引人
咁樣真係好咩

會應承咗你哋點都唔會走數嘅
我係驚我畫唔切開估畫

pip絲唔駛畫得咁認真啦

事單得架啦

我真係hea畫係我太懶

第一次見

突然間諗到，我地喺依度吹水嘅時候同一時間，班仔都喺練習室通頂練歌練舞或者太大壓力一齊喊緊
好擔心班仔呀

餅餅可能係喺宿舍俾班隊友安慰緊

聽日我地開緊票個時 佢地通宵綵排緊添

[/member]

個人會同組合一齊計？

即刻訓唔著

佢ig講話畫咗6幅

摵完紅卜卜

一定好辛苦第二日要live又緊張又攰

今季好似冇乜累隊友累全家

meanduck互相都有

你地fd到交換埋ig

係 我琴日淨係畫咗2幅我太懶啦

meanduck有互相ig

要唔要交換啊？

嘩竟然有男飯
其實唔想咁快到星期五
好驚之後會冇咩關於佢嘅野可以睇
不過都係會繼續支持佢架!!!!

我得一個真身acc

我唔介意喎

天空之城算唔算

我都覺啊！
所以都鍾意佢地咁多個
練習生時間短或者唔夠實力都好比心機
出到黎個舞台都唔會覺得好突兀

去到30強20強都係嘅
但係60強龜船就真係偉仔carry全隊

唔想好似海南米咁自爆

以為淨係講緊top20

我覺得唔太算啦 佢都覺自己唔係有實力
起碼都會肯做 不過又賣唔到樣

算
牙偉

經四人證實：應該係 除非唔係

top30 我覺得已經個個都ok

佢都好似ok受歡迎嘅見佢都同白真幾fd不過跑online嗰張gif真係深入民心而家一講佢我就諗起

牙偉

Foul左唔想講之後其他都OK
60入30戈陣勁驚佢攞住Benefit票入

眼訓仔話我呢

get唔到啲咩同款週邊，唯有get同款姿勢

get埋呢款好得意

佢條短褲仔

連登曜b海南米

其實我諗咗好耐 到底大楷B定細楷b好

我覺得純粹係d仔仔當佢小朋友唔介意 同埋白真心地善良 佢都有教油赫架

我係見之前有人講過要用細階??
所以我每次打完個曜字都要禁多下較細階打個b字

一諗起咩風格都係卷毛就

規定咗㗎？ 我慣咗打曜b 但係我唔知點解我改嗰陣寫B

表示震驚

po ig唔好po出ac

唔知啊 不過我好似有印象有人講過b咁
定係大家想B定b啊

不如叫返牙John

咁佢真係小朋友嚟嘅，人品應該唔差
404唯一狙擊對象係唔想講

金！約！翰！

有畫面

其實一直諗緊

牙虛將個心心拆開放兩邊係咪扮緊耳仔
點解會有呢個動作

偉仔鐘意得嘅應該都係純真嘅
佢真係好錫小朋友咁樣捽佢個頭
暖到痴咗線

好得意
間條衫個張好似達浪

可唔可以搞返牙喊

又要攞返張gif出黎

事旦啦 反正我地知係叫佢就得啦

我都想比佢搓下個頭

覺得牙偉一定好中意捽女朋友個頭，仲要係捽到亂晒，ff下都覺得好正

依張gif又係時候出場

岩岩睇返vlive
去到呢到又心痛牙曹

呀呀呀佢真係好得意

差啲以為係呢張添

我平時好唔鐘意比人搓我個頭
但如果牙偉咁寵溺咁摸
我願意

點解我唔係喺牙曹仲有虎牙嘅時候識佢？

呀潔可愛又得
Man又得
個樣又成熟
把聲又正

我係男仔都覺得佢好正

(死啦有d gay gay地添)

萬能key

ff吓同偉仔拍拖會互玩頭髮覺得好正
想俾佢捽頭髮又想摷佢個頭

我覺得我地啲用詞好踩界

星期五牙性要加油啊！請晒假準時睇你出道!

係你d解讀比較踩界
我本身無諗到

我打字嘅時候都覺得係

係啊

牙虛笑得好純真成日覺得佢好似無憂無慮咁 人生勝利組

FF下都覺得好幸福，個嘴角落唔到嚟

有錢仔 乜都唔洗擔心

嗚啊wink埋我可以升天

無計啦 牙偉咁正

咁佢真係乖乖有錢仔黎加

哇我本來仲覺得好sweet而家突然get到 以後翻唔到轉頭啦

跳埋夜波夜波比你睇

頭先個目擊有video
應該係今日？
認到初C性gay彬

我都覺啊

痴線

律宇絲比我地污染左
我地算唔算帶壞未成年少女

Thank you絲打

完全唔知佢地有交集 ajy又唔剪啲啲仔仔一齊玩嘅片段dllm

兩個都好鬼得意

牙津未成年

律宇又多左個花名

星船武林應該都玩得埋

我估係夜波夜波同組識？或者再早啲就識我地乜都睇唔到

我而家先發現到打錯咗幾靚啊個名都

雖然個樣cool得黎帶少少惡
但係私底下又膠又好笑又可愛 身邊啲朋友都話佢係傻仔
頂住個rapper面孔 用沙啞嘅音色去唱歌
呢種反差真係

虎牙嘈

連登海南john笑我打錯字

下面呢張真係好正每晚都要睇19960805次

我都唔知琴仔同紅毛毛幾時fd到可以坐大脾
仲有好耐之前牙餅同牙晶一齊出過街 雖然都係got7但完全冇交流咁

唔緊要啦我都成日打錯字不過真係好好笑李律宇

好想抱晒返屋企有d咁可愛嘅細佬就好
姐姐買game你地玩 姐姐錫

每日都要打下下安俊英小人

成日剪到啲仔好似冇朋友嘅毒撚咁或者黐住同公司嘅人
好想知邊啲私下熟 估唔到曜b勳b都fd

真係好正
就係種反差魅力我先咁鍾意佢

唔好鞭我屍啦

原來牙晶01 以為佢係bnm大哥
感覺got 7兩邊好熟 唔係yury點接近白真

有
依度有4－5個1pick 呀曹既絲經常講野
歡迎歡迎

Sorry for殘體 笑到我仆街

三兄弟有新一集未

佢依家好似磨平左隻虎牙？

睇緊大陸人自制果啲

似係箍咗牙 收返入去

牙虛好暖

海味

啊!!!!!!好唔慣呀

繼續叫我嘈絲得啦

潔揸曹架車

我曹終於出現響little big moment

惡剪探測犬

佢真係好緊張咁問咩事

臨訓前一推
唔知我截之前會唔會過500人投
依家47X

多咗咁多

瞓教仔1pick揀咗牙虛

又到我守夜更既日子

我係度！

趁人少少推下宇碩

喺到

大家都咁夜

好似好多男仔都會中意牙潔呢type 仲要係buy佢嘅反差魅力 以為得女仔先中意添 佢真係外表好型 內心又超級可愛希望佢會之後多啲蒲頭可以見多牙潔幾面啦 我已經打定輸數

推下冇人講嘅手作仔(已黑化)

宣揚對青瓜嘅仇恨嘅手作

好誘惑

又放下牙聖先

有冇人整手作仔版既睇撚住啊

牙聖一開頭啲陰有啲厚 之後好睇好多

阿婆膠紙真係

簡直大煞風景
想睇多啲個紋身㗎嘛

竟然有人推手作仔

有絲幫手整咗㗎

黃金chemi失效 牙聖想比心 但琴仔掛住v

mama個頭真係好厚 髮色又有少少顯老
而家越黎越靚仔

原來有 可能我追post冇load晒啲圖miss咗
vlive佢都有做 好正

若隱若現好正

啲post推得好快我都追唔切

明明手作仔係天使嚟做咩黑化咗㗎

呢個色真係好襯佢
成日瞓一瞓覺就已經推咗半至一個post
雖然我都係兇手

佢完咗嗰一幕就黑化失敗lu

係我都成日收你啲圖
唔知有冇其他仔星期五有染髮呢

天使始終係天使

講起星期五又開矛盾想到又唔想到

完咗就冇得期待下一個星期五
不過向好個方面諗就係 星期五完咗之後班仔仔唔洗再比小英折磨喇

好似睇完一場con咁 睇完就乜都冇 好空虛

真係好緊張星期五好驚

貼下男友系列呀嘈 發覺佢咩style都試過哂咁
果然身材高大又型著乜都好睇

我都好淆 未試過pick會令我咁擔心
唔知點面對好

完咗又會狂loop翻
我個陣都瘋狂翻睇第二季

好淆+1 雖然牙性應該穩 但其他pick⋯
準備又要睇到心臟病發

我都係就嚟背熟202 嗰啲搞笑位都記熟咗 睇極都唔厭 我應該有病

其實我都真係唔敢話邊個穩
我直覺覺得可以好唔同或者有機會大洗牌 不過點都好 全部仔仔走花路啦

好得意呢個

我成日翻去睇super hot湖原唱高音 同 hands on me做center part個段

我都好淆
又想手作仔出道但係佢實力又真係未夠
又覺得牙車好似好唔穩
不過真係咁多粒仔都好鍾意
邊個出道都會鄧佢地開心

我成日覺得佢自己已經係一粒大marimong
以為你已經領養咗添

佢真係好細粒好瘦 特別係比奎抱起個陣

但奎抱到就跌咁

又係一個冇威嚴既哥哥

所以決賽嗰日應該會精神崩潰咁 有pick出道會開心 但出唔到嗰啲又想喊又會心痛 精神分裂都似 所以會又笑又喊咁

好開心你地同我傾手作仔
趁夜深先敢推

預備好紙巾做足心理準備

24小時都可以推架！
牙奎真係要練下點公主抱 咁樣扯住條衫領好痛

完全冇諗過係牙奎抱佢
想做牙奎

可以揾呀嘈同牙潔教下佢正確公主抱

好羨慕牙喊
下面個張諗起大耳仔落地企唔穩

我都好羡慕
比牙潔望一望 我應該會即埸暴斃
大耳仔嗰個好似係2倍速版嚟正常好似冇拋得佢咁勁

咁近距離望真係承受唔到
但不自覺會諗起佢地嚇親個樣
不過牙嘈真係幾大力 一下接住

事業線

兩個即刻嫌棄咗好搞笑
牙嘈牙潔都好大力 好有經驗咁

牙潔個雙下巴

啱啱搵佢啲gif 之後見到呢張笑死

我以為無人記得我#明明你班淫婦成日j我

做咩掂佢加拿大佢兩個企埋一齊就痴線 又成日互串大家咁 幾可愛紅毛毛依然處變不驚 好冷靜
同埋牙潔就晒角度自拍嗰陣冇雙下巴㗎

嘩嘈絲你咁曳嘅
yeah~ cross a line

仲有1pip絲呀

我地最新版啦 連連登曜b都有埋

死啦 我發現好多佢哋會做嘅嘢我平時都有做過 原來我同佢哋一樣咁on9

here

早啊 仲有一日咋

韓國都好多人pick手作架！！
聽晚就知結果唉

見到第一張gif第一時間留意吓牙虛有冇笑到心口痛

因為我由上面開始覆

sorry for off topic
推一推未黑化嘅圭圭

兔仔marimong好得意啊

有樣好恐怖嘅野想話俾大家知
今日星期四喇
聽日依班仔就會剩返11個留喺度

NO!!!!!
聽晚睇到精神分裂一定

好得意

大家好早
牙碩同大家講早晨

諗起個台愈黎愈少人就好唔慣

今晚又要推到上熱門喇

肯定好正

咁快到星期四

好想快d到聽日又好唔想咁快到聽日 好矛盾

早晨

大家早晨

係一個壞左嘅律宇

牙晶

私心想我性奴空降入團

牙晶你對腳好返未呀？

我鍾意呢張

呢張都好得意

呢啲相幾時咖?

早更接更

一出世已經有資格賠三億

我地投錯胎

牙奎咁睇重瘦

尼一幕仲要望一望係阿虐先上手擁抱

大型出軌現場，牙性牙雞喺後面磨緊刀
有冇人可以p走個蘋果佢

天使圭

我淨係見過有人p牙偉牙碩玩

佢地不嬲交換partner

勁好笑
佢哋係咁「嗯哼嗯哼嗯哼」

好耐冇上過黎
帶彬彬留名
聽日又可以見到憲憲
應該彬彬講嘢會cue到佢

碩b好專一 淨係得偉仔一個

Hi
聽晚一齊入來傾計

ugi嗰到佢同牙性咪咩咩囉

本來都係好似202咁
邊個順眼d就op
當年揀JR,後面就有聖光隊長,後尾入唔到 （唉....)

今次揀呀潔純粹因為係佢身世
被父母遺棄加上個樣有少少外國人feel
所以一直op佢
但慢慢地發現自己對呀潔既反差魅力越踩越深

啱啱翻工搭地鐵見到有個姨姨睇緊produce
仲要係遇見你舞台
原來真係有50代fans

和害

第二句我笑左
應用得唔錯 比7分你

原來個枕頭係佢既, 有見過就咁係地下...

話說之前牙晶有新動態嘅

我重諗住話去get同款褲
心諗牙晶你條褲左邊腳好似繃帶咁扎下唔扎下咁 好難carry架喎我

點知尋日喺不孤獨房睇先知原來係左腳安左膠嗰啲固定器 由大脾一路落到腳

我今日左膝頭都痛 唔知係咪心理影響生理呢

追完post貼幾張圖接早更

yeah

唔知佢pick邊個呢

係香港人feel啊
希望牙K做到中年美centre彌補佢得十個字嘅part

佢真係愈睇愈神奇

偉仔同大家講早晨

可能係師奶殺手金國憲

究竟餅會唔會出現
唔跳芝麻，坐喺觀眾席俾我見下你最近好唔好都好

你點可以忘記ugi隻雙人舞加

希望佢會出現 好想見到佢
但又唔希望佢係台下面心痛

啱呀好矛盾唔想見到佢坐喺台下面唔開心

agger,一開始因為牙潔既身世先留意佢
越睇先知原來佢又孝順又乖仔（反差萌）

都係ajy又消費佢
如果係揀中佢讀佢地第一日寫嗰封信，真係會全場爆喊

보고싶다

心情好矛盾 好想快啲到聽日又唔想咁快到聽日

404開始播嘅時候冇留意到牙潔過多一兩集見呢到啲人成日講牙㓗先開始留意到 俾佢吸引到直接pick埋

原來係pick 約翰
唔會係pick大陸仔掛

諗起呢張

我睇返果段片 感覺牙晶佢好似傷得更重
完全未好返咁
但佢好好 傷左仲走去睇勲B嘅應援
勲B琴日被人影到出左街 但牙晶冇同行
希望牙晶佢好好抖下 唔好再傷喇

牙晶絲你都要小心身體呀
牙晶會擔心你架

係咪咁

佢d大陸口音既韓文真係好難聽
唔同Tony果種係可愛feel

人嚟拖底褲仔出去

每次叫佢依個名都覺得好羞恥

好彩我放棄咗呢個咁羞恥嘅名

見到好多熟悉的面孔

佢講到泰文咁

我覺得小小曜b呢個名好可愛

loop依首歌個時....
loop到佢個part就好un耳

好掛住你 打手絲 同埋回鍋肉絲一齊深夜係咁po牙憲

想問好耐...其實點解佢叫茶味？

希望可以啦
我只係見多呀潔一陣

希望決賽有多d媽媽粉幫牙John仔投票

曜b個外母
lm

藍色件衛衣想要

小脷仔每日都可以lamlam個小嘴仔

Hello
你又想改名啊

想呀，但改唔到呀

兔牙仔都可以日日比你lam

下個po出族譜預埋你

會唔會再有202個35名FINAL CON

好

隻耳仔好紅

曜b家族族譜 第二代 持續更新中

曜b管家ran
曜漢B條小脷仔
曜B個小嬌妻
曜b大脾仔
曜B條底褲仔
曜漢b個兔牙仔
曜b個小小曜b
曜B華麗轉身
曜b對肥短手
曜B勝宇條事業線
曜漢仔對笑眼
JohnKim
曜b個外母beun

歡迎曜b ssssss跟隊 加入曜b既大家族

第二代最後召集

202有35名con真係好好

佢耳仔好似成日都好紅 唔知係敏感定緊張

允許

(尖叫中)

我覺得佢係緊張加怕羞

已經諗定聽晚最後上台耳仔一定紅卜卜

「나?」
媽媽倒下了

Um召喚男飯解答

um..... 可唔可以話無著先會咁

咁刺激

爆炸性言論

原來係咁

你冇用啦底褲仔

如果聽日上班圖見到佢染左髮, 我

都染髮

我都染

好驚曜b出道之後會好似奶冠霖咁爆褲 swing可唔可以比質素好d既褲比佢地著

((((((((((((((((((((((尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖叫中))))))))))))))))))))

我又染

咁咪好咯 小小曜b終於見到自己真身

好似去咗成人台咁 絲打們好恐怖

我唔要比全世界睇蝕晒

你講曜b冇著底褲先架喎

召喚返底褲仔返黎

係你地逼我

集氣冇彬都要岀到道做大主唱

支持你去簽售直接問佢本人

繼牙K之後 連登製作人既新保安

集氣 btw 決賽sms 投票我地係咪可以投到

好明顯由琴晚開始大家就黎料

佢第一次排名啡毛我尖叫了
但係佢舊圖金金地過份MK

都係要韓國電話no架

要有實名認證既韓國電話同係韓國sd

多謝
不過我已經唔抱期望了希望佢聽日表現得好啲

我睇舊照覺得紅毛都幾襯佢 想睇佢試下染淺色頭 佢皮膚算白應該都carry到

所有人都換個新look好嗎

緊係

唔得啦

又要loop 呢段片 希望可以兩個一齊出

機會有d微

@偉仔滴花楊性水

曜b家公告
身為管家決定唔加入以上爆炸性言論
一切言論僅代表其手手腳腳

一起身就見到你地

唔知有冇巴絲po過 期待之後見到更多黐線嘅牙碩

其實手就得肥短手 腳就得我
管家你做咩入哂我地罪

又多個成人台會員加入討論

幾時開始由咸濕牙性變左咸濕曜b

個口型勁似你做乜撚野啊

希望牙碩出道之後會放啲on9啲show返佢本性

今次好似話仲要係韓國本地投先得

係陰陰嘴笑好羞澀嗰種

好想睇佢瘋狂mean人 一定好正

我都係 扮工嘅痛苦 好想轉工

我個個都。。。。
((睇完上面我繼續ff圭圭
真係好似整gif啦

突然想像到咁多位曜b sssss平時望住曜b嘅樣

好似無

圖呢

都是一家人不用分得那麼仔細

唔好引我自爆 有一秒我諗過po圖 然後發現唔對路

開新po 唔好開錯啊

冇哂人

得翻曜b家族 我地嚇走哂啲人

唔識開 要專登避開1001

#999